API для управління рахунками кредитів відвідувачів, створення та обробки банківських транзакцій. Можливість використання промокодів, генерації інвойсів та управління способами оплати при створенні депозитів